全部膊頭有花既即刻同我入房！！

拆唔撚掂過期催淚彈

又化學灼傷？